唔小心，admin可否幫del comment

冇留意cap左bam內容可否幫del sor

BAM